講最後一次，球黃美屍又輸隊友

其實又要講幾多次最後一次

其實教練同隊友真係好大責任

梗係,從來責任都係：

足總>教練>隊友>球迷> 小花屋企隻狗>小花屋企隔離個阿婆

屌你老母你係咪唔撚識醒

我哋屌阿根廷足總
咁阿根廷足總的確係好撚黑暗呀嘛。

我哋屌教練，教練做得好差呀嘛屌你老母

另外今年隊友表現得好差， 點解唔屌得。

仲有你班傻閪朗迷， 你自己都攞唔到意大利杯啦屌你老母臭閪， 你有資格笑美斯咩？

你食屎啦

唔駛嬲到發癲屌老母的

我幾時話足總係阿根廷足總啫，我係指巴塞無足總偏幫同眷顧就唔識贏啫

得喇，總之c朗就贏都係贏隊友，美屍就輸都係輸其他人囉

乖啦，抹咗d眼淚去瞓多陣啦

捱夜睇唔到捧盃係慘d

系

講埋依次

笑撚死 咁你地就有資格笑牙朗

唔過一頁

我有冇點喊到，只係眼角有少少眼水流出嚟啫。
我覺得美斯真係好撚可憐遇到呢班隊友。

巴塞， 點解唔搵返類似小白同沙維咁嘅隊友返嚟

球王咁啱唔想carry姐

不怕神一般嘅對手最怕豬一般嘅隊友

C朗一到冇意杯唔笑得？

Ok

講多最後一次 小花有無獎盃都係小花

ON9

yes

上帝又豬波唔笑得？唔係一扭十 chok爆死角 瘋狂做波 吸引幾個後衛架咩？ 不過冇計 垃圾隊友垃圾教練

但係祖拎唔到意盃花迷笑的好撚開心喎

原來足球係1個人踢

所以咪垃圾隊友垃圾教練

贏波果陣咪係